邊有人會將反清復明嗌出黎架

人地紋係腳板底架wor
你地咁傻豬豬既